咁多位 登記做選民啦喂！！！！！

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

我淨教點搞電子登記 有其他問題就入原post問

麵神

講左牛熊先

又燈？

係唔係會無人登記 你咁撚燈

今次同路無有怕

Push

.............

依家先黎講

燈埋本土派

麵神好愛港

貼倉未？

咪講咗星期一牛

樓上啲人快到

原來你燈咁多次係為咗呢個post。
十年磨一劍原來係你。

喱樣應該唔會燈到呱

又燈

今晚美股點

講還講唔好燈啊！！！

你快啲加入共產黨先啦

支持麵麵

收皮啦你老母

選舉都要燈

熊哈哈

登到選民資料唔見

一分鐘 30個回覆 有幾多人追蹤老母麵

財經界KOL話點就點

吾麵萬歲萬歲萬萬歲

麵麵

無啦無啦

今次真係「登」

麵神武功蓋世 燈力十足 follow保平安

In 媽咪 we trust

仆街 選民都燈

LIHKG KOL

燈下對家先啦

支持老母麵

屌你啦, 燈記做選民

收到

麵神好波

麵麵出post 叫人登記做選民
好有愛

登記做選民嘅相反係咩有無得買

無人登記

有神點解唔follow

一句 牛定熊

2020最有影響力嘅男神

麵哥都出一分力

今次真係要跟路

今次真係要追隨大dodo啦

豪仔記得投淫賤聯

牛b死了

追隨大DODO

面面係咪覺得保皇會贏

立法會選舉要燈對家

登咗啦
唔好迫害牛軍OK?

老母麵勁到 我開就正經post都收皮
你開照上熱門

終於同船了

召喚麵神gif

遲一秒就執少一格錢
機不可失

大dodo好有社會責任

逼害牛軍

即刻衝上熱門

應該好好利用你既燈力先岩

麵麵利用自己既影響力做好事

五毛

大DODO 號召力真係好強

選民登記吽吽吽

擺明係最多人follow嘅user嚟

終於可以唔使用不推文回覆喇

快d幫保皇狗拉票

呢個可以同船

老母麵點睇登記選民呢件事？
人數會升定跌

推

面面we trust

麵麵舉足輕重 一個post 都少則成幾百點 多則過千點 好影響個市

最高紀錄應該係話入市果日就燈到個肛膠所都死撚埋

大dodo所有post都會上熱門

支持面面

麵神你咪燈喇

咪撚燈選民啦屌你

推 終於可以推老母麵既po

邊個post有無link

FED 果幾萬億 都比佢果3千蚊 搞到化為烏有 要再印過

大家唔好做選民 唔係炒股必輸

都唔知屌你定多謝你好
你咁燈法會唔會冇人登記...

麵神終於都盡返連登公民責任

幫手投果班獻世派，好人一生平安

麵仔可唔可以祝建制派選舉大獲全勝？

大DODO

麵神幫手貼倉振興黃色經濟圈先

麵神，求你支持白頭佬

會唔會燈撚到個網上系統都壞撚埋

佢果次一出完post肛膠所就死機

支持麵神

求麵神金口祝福保皇派贏

同路，跟

deadline fighter 係邊度 登記做選民啦

唔係連選舉都燈...

呢個真

佢真係痴撚線，燈熊都算啦，連油同港交所都燈到

又上熱門

麵神開聲即刻推

PUSH

燈鳩手足

麵麵愛你啊

我真係愛撚死你

大 dodo

燈埋選民

係唔係代表香港已完
要大手離場

追隨大dodo

k

推！最後聽日啦

想問下已經成為咗地方選區選民
洗唔洗再登記功能界別個人選民
定係地方選區選民包埋功能界別

有麵神 今次.....!!!!!嬴梗!!!!

借第一個回覆嚟宣傳下點登記做選民先！

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

笑鬼死

🙏🏻唔好燈

一呼天下應，麵神必勝

麵麵麵麵麵麵請你食麵

登記保全家

麵神 靠你喇！

借你個回覆嚟宣傳點登記做選民

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

俠之大者 為國為民

選民都可以燈

有咩問題我可盡量解答

唔係5月2咩？

有咩問題 呢位清可以解答

期油都燈到破紀錄負油價

唔好燈啊麵哥

#191 請解答

選舉都燈

燈

麵神發功

分開的 好似係

你投咩？

麵仔 我愛你

其實 我都好愛大家架

媽咪麵媽咪麵

牙麵

多謝麵麵支持
麵神可唔可以幫手pin
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

大都督

今次仆街

去Reg完再投票！ 差你一票好多！

咁毒 講左牛定熊先

燈記咗都要dq返

講左啦仆街

你投民建聯再開post無人會怪你

push

done!!!

大dodo :登記做選民嘅人數上升

多謝

唔登以後唔好睇麵神燈

in麵麵
we trust

請大家集氣幫麵神破燈
iMoney之前抽麵神水，快啲幫手宣傳

dodo

盡人事 聽天命啦

點解年輕人最少人登記？
唔掂喎

盡力啦

麵麵終於正經一次

唔該 想問
依part 點填 我想填超區

登神出招

睇睇呢到

All in面仔

up

唔係仲未登記掛

未咪未囉 未咪登記囉 唔好大驚小怪啦

咪燈啦屌

推爆

官方咁講：
選舉事務處完成處理選民登記申請後，會郵寄通知書予選民確認已完成其選民登記申請。如有查詢，可致電2891 1001。

個人認為選舉事務處太忙未處理完成，只要喺限期5月2日前比齊料就無問題
如果擔心可以星期一打去問吓

thx 通知

係分開
你睇清楚自己個資格喺功能組別一欄
應該係【區議會（第二）】
如果功能組別一欄係空嘅就快啲登記埋
最遲聽日（2號）

順利嗎？

確認咗係 區議會（第二）
咁洗唔洗登記埋？

Push last屎一日啦喂

燈撚到連選舉都冇埋

唔該曬 填完交咗喇

順利呀我填完交咗 唔該曬

麵神出聲，叫埋老母去

可以用呢個登記，好好用

五月一號午夜先幫屋企人登記左，香港人多左三票喇

多謝大dodo 助攻

麵麵多謝你幫香港人助攻，你係連登KOL當之無愧

最後一日喇

一早已經係

認真，面媽你會唔會燈到今年登記人數創新低

推呀728前18歲都可以有得投今屆立會

連選民登記都要燈....不如我地夾錢你去移民去大灣區

推post 最後一日啦

點解個post會開係財經台

仆乖鳥

老母麵係連登打橫行 娛樂台開post 咪又係變左財經台

票投民賤聯 摧毀你家園

你開post既話 我估今年應該唔洗選

今次支持麵麵

用hk2020.vote好方便

鍵盤戰線幫手開發
專業議政課金整
應該ok ga

我做咗，幫身邊個衰嘢都做埋。

咁星期一港股點先？

麵神可唔可以轉型做愛國愛黨藍絲

麵麵，麵麵，我哋支持你